牙降同牙周呢段打情罵俏cutecute到我重睇咗一百次..

3:40-4:40..
佢兩個可愛到哭..

你淨係呢段片都貼咗六七次..悶唔悶啲

牙降個樣唔同左咁

不嬲咁靚

3:59降妹會唔會太Q...